網頁版正負皮顯示問題

如圖紅框標示，由今日開始，唔知點解我睇每個post嘅#1都係咁，下面個正負皮bar顯示錯誤，麻煩連仔check下出左咩事
利申: 我用chrome

LIHKG 兩週年生日喇！

唔係專登咩

#1個rating無link落post rating
應該係redesign左data structure
由

{ thread: { content, rate, comments: [ // start from #2 ... ] }}

變成

{ thread: { rate, items: [ { // #1 content: "content", rate: 10 ... }, ...comments ] }}

唔好意思，我唔係好識programming嘅嘢，個意思係咪個thread同#1個正負皮分開計?
但係我用電話app又好似平時咁喎

會盡快改返

yes
#1當左係一個comment
右上角依然係thread rating

連仔

改返好了